\begin{problem}{Робот-библиотекарь}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

В библиотеку для переноса книг с полки на полку приняли на работу робота, снабжённого искусственным интеллектом. Он может выполнять только одно действие: снять любое количество стоящих подряд книг с~полки $A$ и переместить их на другую полку (кроме полки $A$ в библиотеке имеется еще $K$ полок, все эти полки пронумерованы числами от 1 до $K$). Все оставшиеся книги на полке~$A$ после этого уплотняются, то есть сдвигаются в сторону левого конца полки.

Накануне робот хорошо поработал и полка $A$ опустела. Но сегодня в библиотеку привезли очередную партию книг и поместили их на полку $A$. Каждая книга помечена числом, обозначающим, на какую полку она должна быть перемещена. Напишите программу, рассчитывающую наименьшее количество действий, чтобы переместить все книги с полки $A$ на свои полки.

\InputFile
Первая строка содержит число $1 \le N \le 200$~--- количество привезённых книг.

Вторая строка содержит число $1 \le K \le 200$~--- количество различных полок в библиотеке (кроме полки $A$).

В третьей строке заданы числа $a_1, a_2, \dots, a_N$~--- номера полок, на которые должны быть перенесены книги, установленные на полку $A$.

\OutputFile
Выведите единственное число~--- наименьшее количество действий робота.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены.
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
 \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
   \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Доп. ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Необх. подзадачи}} \\
     & & & \\ \hline
    $1$ & $K \le 1$ & 7 & --- \\ \hline
    $2$ & $K \le 2, N \le 20$ & 8 & 1 \\ \hline
    $3$ & $K \le 2$ & 14 & 1, 2 \\ \hline
    $4$ & $N, K \le 10$ & 6 & --- \\ \hline
    $5$ & $K \le 10$ & 25 & 1, 2, 3, 4 \\ \hline
    $6$ & Нет & 40 & 1, 2, 3, 4, 5 \\ \hline
 \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\Note
В примере сначала робот ставит 4-ю книгу на полку 3. Затем книги с индексами  2, 3, 4 на полку 1. Затем книги с индексами 1, 2 на полку 2.

\end{problem}

